再咁定點舉行大型集會 只會死更多人 拉更多人

不反對通知書=預約被捕通知書
要自己行動嘅唔該行動之前唔好通天，更加唔好信任何網絡消息。

上星期拉二百幾人，本星又拉二百幾人。

自己區自己約，唔使同狗狗預約。自己認為夠腳就可以開枱。

出去發夢 中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。